我個賓賓同我講喺菲律賓只有窮撚先會住山區

喺香港有錢人會住山區佢覺得好奇怪

香港根本冇山區

係香港 窮撚會辛辛苦苦 用三百幾萬買樓添 仲細細個實用面積 大大個死人食屎窗台同個含撚怪露台 菲律賓窮撚買樓用幾錢

正常全世界貧民窟都係山上面

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

我個賓賓都係咁講

因為香港有維港

安達臣山都係窮鬼住。

所謂香港既山上，半山，都係香港風水既龍脊位。
越住越旺，越住越富。

（聽講係，除非唔係）

香港嚟講
起碼二澳 西灣村嗰d先算山區

其實係
香港既所謂山區或偏遠地區
最多一小時就出到市區
而貴果d 根本渣車 15 分鐘就去到

人地果d 山區
講緊渣車都要兩個鐘先出到去小鎮仲要得一間半間士多、油站、餐廳仔果d
兩個概念黎

藍田本身已經係山區
對北上到秀茂坪都係山區
咁多年黎都係一直移山起樓

有point

遲D上面起好左就唔係啦，政府已經出左模擬藍圖，你可以上去網站看下

做咩姐你 未換AC呀

其實LA 個Beverly Hills，最有錢嗰班都係住喺山上，平地嗰邊都係平民多, 最有錢嗰區Bel Air 直頭喺山上面

應該係大澳

歷史問題，因為以前60年代香港市區好多大陸人落黎又多菌又污糟，d 鬼佬唔鍾意，所以搬晒上山避開D 窮人

仲有夏天避暑

羅馬帕拉丁山宮殿已經係山上面

啱阿，香港嘅所謂半山區，好似舊山頂道咁揸車落中環10分鐘都唔駛